如果唔記得人名算唔算係腦有事

例如見到一啲公眾人物up唔出名咁